俾人呃咗錢可以點算

我去carousell 買鞋 ，條友話順豐到付 ，叫我入咗數先 然後我入完 ，佢話之後寄俾我 ，然後拖咗幾日 ，到而家消失埋 ，我匯豐入咗2500比佢 ，戶口有佢個名 ，如果報警有冇辦法可以拉到佢

try try先

屌你 gum撚on9
順豐到付又點會比左錢先

快啲報警

咁撚on9就當交智商稅啦
人地憑實力呃 點解要還？
你報警你自己柒咋

咁撚弱智
講下買咩鞋$2500

有名應該可以做下野，但唔一定追得反

我係個app買貴野 一定會面交
有部份人冇咩道德

點解唔比多少少係舖頭買？

當買個教訓

啊偉 係到嗎？

😦😦😦